大家有冇更新咗IOS google map 之後係地圖出現哂所有餐廳嘅標示，連地圖本身都睇唔到？

點解決？

隻隻字都識
但啲字擺埋一齊就唔識